[扮工動物園] 凍得一天又回暖之星期五

TGIF~~ 好很攰~

Joson

happy b day to 香仔

又話生日會做咩上水

早
香仔生日快樂

.......唔是今日

佢學校搞生日會..我都要返工架~

not today....

柒左添

星期五

餃姐

薯皮

早哂你地咁多個

杯哥早

皮皮
放假有咩do

而家有時仲有返pt
但返好少
主要係幫家姐湊女同係屋企hea

同佢say hi

AHAAAAA~~~~

咁勤力仲返pt
今個星期去creamfields

唔敢 一陣佢原來唔認得我點